港女真係累人累物 係台灣比條臭雞港女搞到雞毛鴨血

岩岩5點幾 係高雄 見到有個女仔好靚

有d混血feel 170左右 長腳𠝹波袋

諗住識下佢 我問佢可以加你的line嗎

之後原來佢係港女黎 可能我普通話麻麻

佢直接同我用廣東話屌我 然後叫撚左警察黎

岩岩落完口供 話我性騷擾定唔知乜撚

攞左我airbnb地址叫我等收傳票 做乜鳩

利申同2個男人fd一齊去

人醜性騷擾
你斷正啦

樓主相貌如何

做人要有自知之明

咁又唔好話人累人累物，先撩者賤

就係你條仆街當街當巷想揸我個奶

可以揸你的奶嗎

下 咁我明

8/10

如果閣下係白人的話⋯應該中出左條女好多鑊

個笑話喺邊聽過

唔係 個女仔一睇就知仲係處

又來呢d撚狗post

請善用起底功能

抵撚死

假膠

好假